劉偉明真係影衰哂大劉

大劉究竟做左咩事,先生到劉偉明呢個仔

Who?

廢柴來，不過個老豆都係仆街來

搞死左間又走得

大劉個仔

澳門貿易投資促進局主席劉偉明

人地叫劉鳴偉呀on9仔

是鳩旦啦

是但la, 總之係大劉個仔, 叫咩名冇分別.

大劉子女

劉鳴煒（1980－，寶詠琴生）
劉秀融（1983－，寶詠琴生）
劉秀盈（2002－，呂麗君生）
劉秀樺（2008－，陳凱韻生）
劉子鋒（2010－，呂麗君生）
劉仲學（2012－，陳凱韻生）
劉秀兒（2018－，陳凱韻生）

劉偉明Who?

昂坪360董事總經理劉偉明

富不過三代唔係冇道理

聖方濟各英文小學
校長 : 劉偉明先生

成世人最大成就就係靚仔過遊學修